【三點九沈大師】大師：忍一忍手 (DEC 28)

【三點九沈大師】大師：忍一忍手

又到《三點九沈大師》時間，個市就反反覆覆，百零點上落，唔係有太大方向，暫時21500守得住，睇下聽日期指結算，睇下逗返高少少，睇下可唔可以去到21800度結算啦，其實呢一浸就唔博咖啦，大家忍一忍手先等個市定返啲，過完新歷年假返黎先再作打算喇。

source

新曆阿大師

大師 有大師一句 放心all in了

215守得住啊

徒兒唔明白

收市前買阻熊

我記得師父話219係開淡好時機

ok,all in

215頂住啊

大師一出口，今日個市上落爭持得好激烈

已經all in jor

其實我覺得要收爐啦。大師聽得幾啱

我唔準你咁樣話大師

二師兄
依家如果未平倉既話就未好平住